沙士死亡率：65歲以上為100%；24歲以下為1%

Source: 世衛

雖然未必影響到咁多位巴絲，但各位都係戴個口罩安全啲，呢啲病就算可以清洗藍絲廢老，都係唔爆好過爆，因為真係好恐怖。

咁就代表65歲以上既手足可以死?

全面小康

100個入邊會死一個 都好恐怖啦

屋企人黃
65以上

其實點解？

佢都係講清藍絲廢老，銀髮手足緊係要保護，而家開始要整文宣提醒銀髮族

戴口罩啦

我咪講左話唔爆好過爆囉巴打

應該係肺泡既功能衰老

就算係老，我都覺得藍既死得多，因為黃既老，會出嚟行，有運動，自然身體好。藍既老，只係座係屋企睇 cctvb ,無運動，早死早著